有冇人收到防疫抗疫基金既1500資助？

撚屌政府仲未撚出